黎緊番新工地盤助理 有咩要注意

HR話會train我做科文
但科文唔係要考牌架咩
同埋番工洗唔洗帶埋老母一齊番
有無巴打番過 or 知份工實質做乜

HR淨係講做下paper words 行下地盤 好似好簡單

利申 無人帶入行 無人照

哈哈哈

Main con?

垃圾工一份 我係你就轉行

你做錯左野實要拎老母出黎啦
唔通無啦啦行過都屌你一穫咩

平常心就得 跟住個大佬如果好既唔會辛苦得去邊既

買包煙 買野喝 識岩人 搵岩碼頭照

科文考咩牌?

做科文帶埋老母返工, 基本野黎喎。

HR係地盤做開 佢點會知實質做咩阿
你咩都唔識點做科文lead住班人

T123牌

係咪有煙就唔洗do

而家應該要帶老豆
地盤佬鍾意窄

新工 地盤啊 屌你老未

買埋祖母返工

乜都唔識入去比人撚一兩年先啦

我其實本身有做盤 都係屌鳩安全d地盤佬黎
但科文 我好少見 聽就聽過
主管就見過 地盤文員都有見過
但坐office果d 同班做野既師傅都河水不犯井水架

有無得買埋你祖母

做地盤第一守則就係永遠唔好信寫字樓d人講野

點解？

加油！！

你係前線發生緊既野你估係寫字樓嘆緊冷氣既人會知道得咁快咩，寫字樓既人我諗講得最多既係好易者，一陣間搞得掂架啦